割地已成定局

我地煲大件事
幫親中 保皇 建制 班仆街宣傳
"建制派成功爭取割地給予中共"
打擊佢地票源